到左次回合 只巴塞作客入一球

利狗就要入返5球

諗起佢地班死狗樣就過癮

羅馬事件再現

PSG贏4球都反cup到

羅馬有作客入球
形勢差好遠

利物浦踢落真係有啲唔夠班
似英冠打英超
個vvd對次級球員咪守撚哂
對頂級球員就變碌木唔敢出腳

埃及美斯又唔係真美斯嗰皮
我都唔知巴塞邊度有得輸

根本就MARK唔掂MESSI, 如果熱狗入到FINAL應該都係咁多
係睇AJAX班後生頂唔頂到巴塞

ajax最大問題淨係識攻，通常一拎波就即刻推進
唔係好識拖慢拉布嗰啲
而且佢哋個把握力 防守 同埋經驗都差巴塞太遠

歐聯已經100%疤狗
金球已經100%小花

牙朗點解100% 金球

未聽過花朗？

熱狗仔分組賽已經畀疤狗sm過

如果比熱狗入到決賽，巴笑到見牙唔見眼都似

入到果個作客入球未?

笑得未

講美斯呀

令你失望

55

咩話

係 落陰間笑啦